有冇人喺黃大仙戰場執到個黑色銀包

推

大消物tg channel有update過同款既銀包你睇下係咪你

😞

幫手推

出得黎都係兄弟 實搵得翻放心

保釋

佢全副身家可能就得500蚊呢

做乜又跌銀包咁大頭蝦

幫手推啦